咁多人傷唔撚見山齊士傷

屌你傳波啦
淨係識防守

差少少